[分身已BAN] 偷睇男朋友電話 有冇人解到佢地講緊咩 (9)

原po：
2：
3：
4：
5：
6：
7：
8：

Admin 已BAN 蠟筆大新小笨象 同 天水圍王子 分身
應該剩返mxv正身

lm

mkckm懷疑係蔣志光或mxv/象分身

mkckm同蔣志光同樣耳機post 43 44蒲頭

[/quote]PUSH[/quote]

push

繼續

事主：Maggie、Carter、Jacqueline（第三者）
Billy（Jacqueline ex）-已經因為jacq私下接觸佢既屋企人
令billy需要公開於連登post道歉(見下文)
billy與jacq對話

billy道歉：
「Jacqueline 話我唔道歉就告我誹謗

我知道你D野唔係因為9up 作故仔

你一早唔係自爆左 就係加上mag/carter開post爆你私人野介手自殺落仔做第三者人格分裂

所有proof evidence 係圖 上面

我從來都淨係講過mxv呢個分身ac起一起底就會知你D野 一開始我乜都唔知 多得呢D post我先知
Open secret
道歉唔難 但係到今時今日仲要面 講大話先難
我自己就絕對唔會做D咁低級行為搞埋屋企人 親自為左sp carter宜打算將我滅聲 去搞我屋企人 搞完就話要吿我

我又可以誹謗D咩 當你d分身自爆曬
屋企人要求我道歉 我宜加向你道歉
我亦都唔再加入討論 因為成件事已經俾巴打們慢慢知道真相 所以我收皮 你滿意啦」

相關連登ac：
mxv(99% = 小笨象) -
原po者，起底後發現開過幾個同事主相關既post
（有男主、女主角度去寫）
（講野方式疑似蠟筆大新小笨象）

蠟筆大新小笨象 -
於post 2出現，聲稱係事主朋友，
爆左有關事主Carter、Jacqueline既大學生活
起底後，發現多處地方與Jacqueline本人吻合。
（12月去台中旅遊、嘗試過自殺、算命post資料與Jac資料吻合。）
（講野方式疑似mxv）
已認係mxv 分身（post 6 尾）

台灣小屁孩: 爆mag相出來， 懷疑係分身

沈默的羔羊 - Billy本人

大量疑點指證有關ac都懷疑係jacq分身，例如大笨象, mxv ，台灣小屁孩，天水圍王子(post 6)

疑點整合圖:

特別鳴謝樹深時見鹿c、Hjarta、おださく、黃金巨匠、Vendetta_T、Griezmann
及一眾巴打合力搵疑點及整合，如有遺漏請見諒

Jacq同mxv 象 王子 打字一樣

哂 唔用晒

d 唔用啲

比 唔用畀

其他認字整合post 6 7都有

差個絕症就可以拍到套韓劇咁似曾相識嘅

點解我舉報蔣ac會話我驗證碼錯 然後自動退出我ac

鞭屍

正評過天水圍王子屈人查上腦嗰啲出嚟自首未

report 埋 蔣志光 同 mkckm 呀各位

mkckm: Post 8 page 2 #26

蔣志光: 上幾個post大把cm
傳送門 #326 成頁都係cm 慢慢report

係咪你report咗好多次

新post留名

新post大家留名加正評push返上熱門

push到mxv 蔣志光 mkckm 上水

第一次report ga

有冇再試

Oh yeah

真相只有一個

即刻癲應該勢估唔到如意算盤鋪排左咁耐都打唔響

首先b出左黎爆料 搞到即刻癲自亂陣腳 前言不對後語 又開錯ac覆

跟住走多個h絲出黎抽絲剝繭 連堆分身都起埋出黎搞到ban哂

強帖繼續留名

留名打true end

等bbq結局

大家繼續推

神探

一齊推

唔知 mxv 蔣 mkckn 幾時上水呢

我就覺得唔會再上

留個靚名
辛苦神探又開post

希望最後一個post啦

次次都死唔斷尾

睇吓今晚2 3點啲時間有冇人上黎囉
佢啲時差好古怪架嘛，永遠夜一夜先上黎

係

次次凌晨玩到朝早

真係癲婆黎，搵著人黎搞

推 好柒呀jacq！

希望呢個post完post

磨左好耐

其實點解分身會被Ban
Lihkg 本身有個功能係換Acc
我印象中都好似唔止有一個

有換ac功能咩

點會呀
不嬲都ban分身架啦

係咪記錯其他forum

初五拜一拜h神探
希望嚟緊返工都可以醒醒目目
順便推一推

新年提提大家保障個人私隱同學識善用google

Hero H

無追只係想問
條友咩人黎

痴線婆

開到9 lm
Admin今次做到野

用9個post黎追擊佢都算傳奇

caca yu都14啦

兩邊都痴線
爭咩呀[sosad}

另一個偷食啫 呢個玩咁多分身又舖排成年

仲唔俾我live到
留個靚名先

一樣係賤女人

蔣生出嚟講下嘢未

開咁撚多個分身 諗起要彈出又彈入咁覆自己都覺得痴線

所以咪發生覆錯ac事件

我初中都做過呢d野 扮哂成個家嘅ac嚟覆網友
不過呀jac姐都24歲啦 成熟d啦

以前打機個陣用跌咳個d forum會1個鐘限覆幾多次
我係個陣先有2個分身

其他platform基本上唔會無聊到用分身
(唔計打機既話

會唔會教下點用google search？

繼續推

教咗我重洗撈？

自己研究下google啲search tools同點search phrases

連登咁多偵探

新post留名
仲好睇過講故台

幾時有人出更精彩嘅推理故

仲黎

終於體驗到現實點離奇過故

送俾jacq:

戲劇源自人生，果然真係乜人都有，咩事都會發生

tbb幾時拎嚟做劇本

認真
有諗過攞黎寫故

不過得閒先算

廿幾歲人做埋d咁既野真係勁on9

Gogogogogo 留名

有義氣wo 斷絕關係攬曬上身

C?

J

事實證明唔好得罪女人

佢fb有乜料爆？

唔on9都唔會貼個閪俾隻狒狒屌幫埋佢落仔
仲要讀雞校都可以讀到俾人踢
留名等睇mxv都被ban

Lm

終於live 左

YES
始終其他人無辜

你試下佢fb會唔會覆？

佢地三個人join 嘅facebook group 差唔多, 個男嘅facebook status 仲寫住single
好離奇, 究竟佢地三個而家咩關係

唔通因為我問佢可唔可以問佢中學啲嘢，佢即刻搵返舊相出嚟？真有我心！

個個都柴犬同波鞋

會唔會係c中意所以j m投其所好

痴痴呆呆坐埋一台

唔知今次完post前可唔可以大結局呢
宜家勁似d第n季美劇咁拖劇情好辛苦

Same here

不過照過往劇情黎睇 差唔多埋尾就會有新人物登場

大結局之後又可去返隔離睇鄭金玲同cacayu

繼續撚

已知jacq 12月30到1月2日喺台灣

12月30日 match

留到1月2日 match

airbnb喺西屯
象話逢甲

西屯xitun 逢甲fengchia 同一區

match

已知mxv=象=王子

唔通m會知晒啲行程 連邊區都知咩

咁邊個係mxv呢

留名
估唔到未完

差mxv 蔣志光 mkckm 上水

柴柴真係好得意

宜家喺街見到好無奈

CLS 追咗五日終於Live到

點解要搞咁多嘢 你朋友會好心痛

唔知再夜啲 mxv會唔會上水

嚇撚死

very probable.

maybe she's already in oz now.

咁大頭嚇親

係喎差唔多orientation week同semester one

臨開學玩鋪勁嘅

Pish

你唔係睇到厭咗喇咩

可惜唔會再見到佢
一路好走

被封口

係第二個post被人講返都好過癮

可惜單野唔算多人追
如果唔係應該會成為經典

周唔時可以講幾句黎抽下水
好似royal級咁

Royal級

峰迴路轉到做得神post

好想同mxv傾下計

等下啦 計返澳洲時間就差唔多

btw發現分身ac被ban後冇人再負評個post
之前明明keep住3/4個

唔夠多人追
唔夠迴響

繼續推推

因為熱門page位置排得低

大家push下push返上去啦

明顯少左人啦6,7之後

太長

啲人attention span太短

又無新野爆 啲人就會走左去
我拜年呢幾日靠jacq姐 令到時間過得好快

成日有新嘢都係post尾

依句真
同埋就咁睇整合只會覺得係單好普通既三、四角關係

但係我地一路追開既就唔係咁諗

我前幾個鐘先啱啱坐完過山車live咗

連望遠個留言都唔算多人正評

佢會唔會又突登開多幾個新分身

可能架 澳洲又多個學校email 定係天水圍王子已經用咗

可能依家準備緊

蔣生上水未

mxv你喺邊呀

今次叫珀斯小公主

mkckm出嚟玩解密未

好想知點解蔣生會借ac

搞到咁點識新同學

當局者迷

係咪蔣生拎到咩甜頭咁

蔣生會唔會依家有口難言 無左個ac

比人寄左刀片了

蔣生保重呀

其實點解臨開學呢個時候先搞單嘢出嚟

同c分隔兩地唔會再一齊所以攬炒？

屌 我做左好耐cdrom 為左呢個post開acc
追左幾日 只想講 原來依家啲細路拍拖做第三者都搞到咁L複雜
如果J你真係只想要關注 呢度大把人同你玩
但係你真係有唔開心嘅話 就希望你睇開啲啦

利申 會繼續同大家追post

Mvx:做乜扮我男朋友

恭喜你終於live咗

好多人已經比jacq撚到無哂心機了

同埋想講 象/小王子/j 講親野都鐘意每句加個emoji 唔知有冇人留意到

返夜 晚晚都追live

啱呀
重要死撐唔係分身

應該係c揀m都唔要佢 覺得自己正過m咁多
因愛成恨
但呢個恨又唔包括其他人
所以又攬佢

愛情本身就會令人又愛又恨
唔出奇

蔣生覆mhw post都唔理我地

我係c都唔會揀個癡線嘅
Btw到底邊個食洋腸玩菊

蔣生當你事發生過

無

蔣生唔好掛住玩mhw啦
琴日你借ac畀邊個呀

可能又係被hack呢
jac hack界小公主

蔣生明明是個boy
琴日豆豉哥基又係女

咁多女食煙睇nba玩耳機玩mhw架？

根據佢成日講反話.....

有冇人可以再精簡成件事
仲係好confused

mxv啲post不嬲要換過啲角式人名substitute完先啱架

可能係jacq自己將自己事講左做人地

唉呢下又係
真係好撚鬼

有人扮正印開原post爆第三者私隱

有幾個分身上水幫第三者講好説話

而啲分身已被admin發現係分身而ban，懷疑原post係正身

懷疑全部某人自編自導自演

上唔到熱門冇人理

留名先，我仲追緊第5個1001

加油 追post刺激過睇整合

mxv 蔣 mkckm唔理我地喇

新post pish

ck=志光？

我返工叫哂我d同事齊齊追

叫佢地一齊push

佢地個個當哂小說咁睇

正過小説

小說都好難諗到咁癲既idea

我呢2晚都係一邊打mhw一邊追，好爽

啱啦 蔣生快啲上水一齊傾mhw

到底點解c都有人要
佢係咪所謂中上樣嘅標準

Friendly reminder

咁我咪靚仔過金城武

追到po3已經無心機追 原來而家發展到又多左個人
咁jac係咪真係有多重人格？

追好好玩架 一齊捉分身

屌 欽敬欽敬

話唔定人地哄女高手

應該係想扮多重人格

或者佢有30cm長晚晚可以屌jacq幾鑊呢

same
啱啱今日上咗hr 100

attention seeking

開始似臨去讀書前攬炒

中左流感無得打

嗰邊就天光喇

但好痴線喎 佢好似真係扮到另一個人咁 又瘋狂爆自己啲衰野出黎 如果唔係多重人格會痴線到咁？

如果c有睇唔知咩感受

點解你個名多左有鳩兩個字

Attention seeking + 臨走攬炒

返正唔喺hk唔影響佢

廢事咁易畀人起底喎

咁快，我有排

推推推！

因為我真係有鳩

多push多正評推到上熱門

但係佢遲早都會番hk掛
搞到咁大何必

幾年後鬼有人記得佢咩

幾年後

象象話hr唔會理呢啲唔緊要嘛

或者外國搵洋腸過新生活呢

此地無銀

不過其實我都好質疑d hr有無咁得閒逐個人google...

好搞笑 係呢個post流連得耐有陰影

要唔要我自貼腳毛腳

會 如果唔係linkedin邊有咁發

自貼腳好似係隔離post先興

要
利伸：有鳩想睇有鳩

你地唔好咁痴線啦

你又岩

重有所有professional類都多vetting啦
重話醫療科

神探都咁得閑啦

放完假忙喇

好揀唔揀揀正放假先爆單嘢真係cls

咁咪岩
唔係邊有心機

但jacq唔係有精神病？同埋billy都講過佢會扮唔同人
睇佢講野佢可以完全無意識佢自己做過既野咁...

佢嗜好係一人分飾幾角 內心戲做得好足架

臨訓無野做終於live
追到訓唔返

我

新post留名
好想知蔣志光咩事
到底同小象做左咩交易借ac

我諗最多有情緒病掛 應該唔係啲咩精神人格分裂

繼續追

唔好比佢停

Ptgf 你懂的

hi 比利 咁早嘅

由初一追post到依家 終於live到啦
真心佩服咁多位巴絲

追po追到一半
頂唔撚順要係新po留個言

可唔可以唔好撚變成狗公收兵po？好撚嘔心 一路追一路心諗d留言做乜撚

ptgf

算啦 今個po少左好多
都無乜人覆 嘅人
其實真係無人想知你地d私人野
唔好借d意講自己d野叉開話題
寧願你齋回icon推post

agger

原來 1994/4/20 出世嘅蕭詠瑜 Jacqueline Siu 疑似網上開分身精神分裂報復前度 有d不安 如果jac將來做醫療我可能會好不安

訓醒mxv竟然無上水
之前日日一訓醒就係追呢個post

柒得濟皮已收

我都以為佢會上水
係咪玩完 真蔣生出黎講下野啦

上水啦
一起身見唔到好失望

仲未結局 好撚痴線

失望 有無佢地啲frd上黎講幾句

瞓醒見到冇上水表示失望+1

痴線,竟然可以開到9

最鬼既係佢地啲同學完全冇上過水咁

無乜人啦

點解可以開到9

玩呀唔繼續玩？
玩分身玩到比人report
笑撚死

望遠巴快啲ban埋果兩個ac等我地close file喇

由1追到9
留個名先

推

追咗頭2個po 睇埋你呢個整合
想知billy點解要同jacq道歉

做左9個post CDrom
Hjarta請受小弟一拜

順便推post

Jacq 話比利如果唔公開道歉 就告佢誹榜 之後比利屋企人就叫比利道歉 我諗比利兄都唔想因爲私事搞到屋企人
所以選擇道歉

天水圍王子之前仲扮晒爛口同jacq講叫人同佢表清白
笑撚死
痴得黎幾好笑
Carter偷食偷著個癲婆真係唔知係報應定咩

惡過共產黨

同依啲女人唔好話拍拖
做SP都喊三聲 屌屌下閪拎把刀出嚟介手

因為比利話Jacq畀帽佢帶所以Jacq就話告佢 ?

巴打睇埋post7嘅整合就會清楚啲
因為太多不能盡錄

好唔該晒

點解宜家變咗JACQ撚人咁嘅感覺

推post
唔通唔敢用mxv個ac上水

終於追到live

咁個正印好慘
比人搶男朋友都算 個癲婆又po佢個樣上黎又營造到佢好痴線成日屌jacq咁
又無啦啦比成班連登仔屌樣衰公審
好慘啊maggie

Post 1 2未被人踢爆 個個以為mxv一定係m嘛

其實maggie 真心慘，頭幾個posts係咁俾人鬧痴線婆
仲要mxv個ac 變左假膠ac ，一見到個名就認得直接上一頁
好幾個posts 我都認得，咁樣先最心寒

蔣志光應該唔敢再叫ptgf

又豬又蠢

應該唔會講
ban分身亦唔會講正身係邊個
不過平時冇見過admin出post/cm交代已ban

Admin都有追post

admin 可以知道真相

新年前追到post3
估唔到已經出到post9
更估唔到真係有人痴線到無限分身
佩服一眾巴絲
推到佢仆街

終於live留到名
cd rom左8個post 但一直睇住幾個熱血巴絲
感覺好似做左一家人咁

癲婆 我話你知
本黎一直口同鼻拗
你有你死雞撐飯蓋 我有我地推post
但自 bam ac後 你輸撚哂啊
你搞左咁耐 乜柒都無啊
送個閪出黎 都無狗公會屌 果隻

係網路上 開個新ac過隔離貼腳貼西貼波
都可以呃下人 但依場貼仗永遠係心有條刺
係咪好撚谷氣

係現實上 好彩無咩其他人爆9你出黎
唔知係你真係無朋友定個個都知你癲雞啦

但聽聞你好快過澳洲讀書
咪以為可以重新出發
個個連登仔都認得你
人地到時可以係你不知情情況下緊貼你近況
但你又唔知係邊位

一諗到呢到 心都涼撚哂

疑點仲有mxv 台灣小屁孩 蔣志光同埋mkckm

Push

推到其他疑似分身bam埋

Mkckm

佢地唔肯上水

小屁孩似太空ac乜舊cm都冇

輕輕一推

冇追兩個post又咁多update
跪拜細心既H絲

推推推

post 1 2 果陣可能一邊睇一邊笑我地低能誤會左m

我都好surprised admin會出嚟通知分身被ban

mxv 蔣 mkckm 已唔敢上水

mkckm係咪又係啲咩暗號黎
利申 用開九方

mkckm係出黎混淆視線姐
相信係Jacq分身

應該係Jacq用mkckm黎扮係c上水

又可能係蔣分身ac借畀人
咁啱兩個一齊耳機post 44上水咩

費事比人鬧新年唔做野

LM

最正都係蔣志光男男女女分不清 紫色頭髮嘅女仔，把聲好似Jacq

我估佢/佢地已經唔敢上水

exact7ly!

痴線 0負皮
推一推

因為分身已被ban

證明以前啲負皮

冇分身冇負皮

邊個即刻比咗個

有人嬲嬲豬比人ban曬d分身用主ac上黎負皮

seven

負評完出黎講兩句啦

live到啦終於 追左幾日

Jacquline bb hi
個個都笑鳩你啦

有mon post狗呀 helloooo

pish

jacq好耐冇見喇，好掛住你呀

仲唔訓呀jacq jacq
皮膚唔好架

巴打上連登都有禁毒廣告

又入返黎

個post永遠都有一個負評

IP都唔洗CHECK今次

已經唔敢上水架喇佢地

屌喺隔離post屌到火滾

其實唔係billy 搞事 加埋咁多分身帶風向 一定昆到連登仔幫你隊mag 咁樣借刀真心高質

追到第6個1001，風迴路轉

飛黎龍頭推推先再返後面追落去

Jacq欠Billy同連登仔一句道歉

真相已經永遠埋藏左

最無辜係蔣巴
咁就冇左個acc

算吧啦佢呢條仆街仔
一開始咪又係陰陰濕濕係jacq背後隊一刀
殊不知兜口兜面隊左落去
佢知道mxv 係jacq果陣仲唔嚇撚到腳軟咩
我冇話你錯呀billy 比著我都咁做

多左一個負皮，唔通係蔣巴？

兩個負皮
IP都唔使check

終於Live咗 jacq做咩唔敢應機啊？你唔係好臭串既咩？

其實我好佩服你，為咗老屈maggie竟然用分身鬧自己臭閪，你又會鬧得落。忍辱負重

第2個負評係蔣志光定小屁孩ckm

咁jac唔係話偷食咩
佢爆都好似爆carter姐
我覺得billy仔無錯喎

唔好打攪billy哥啦

3個負皮 mxv、蔣仔、mkckm 啱啱好

笑撚死

出句聲未呀佢地

Waiting

唔會上水架喇
過隔離post追擊亂鬧人臭雞嗰啲毒撚好過

屌 望望下似caca Yu

我去到外國識咗個女仔，佢係外國大，性格好爽朗，份人又真 ，唔似得依家d女又扮哂斯文咁。

屌，隔離post見到呢張圖

我是來推post的

扮人地讚自己Bin c time
Jac姐可以將影分身、講大話同hack人地ig呢幾個技能寫落cv

頂，笑左

即刻諗起jacq姐

係時候一齊重溫下Jacq既金句

1. 我去到外國識咗個女仔，佢係外國大，性格好爽朗，份人又真 ，唔似得依家d女又扮哂斯文咁。(有再多的不捨)

2. 但係Ex屋企經濟條件唔係咁好 相反外國妹就好有錢 (有再多的不捨)

3. 外國妹同ex最大嘅分別就係佢比較獨立，比較了解我，比較成熟。相反ex就幼稚好多，會做好多小動作 (有再多的不捨)

4. 外國妹份人好外向 (有再多的不捨)

5. 你最大嘅優點係你性格爽朗，份人好有義氣好真 (有再多的不捨)

6. 你吸引到人嘅係你嘅內在 (有再多的不捨)

7. 正常樣 正常身形 好似b定c cup 唔記得 但係好扑 (男人最痛算這種)

8. 佢有上連登 等佢自己答你 (男人最痛算這種) 有無人覺得呢句好熟面口

9. 曾經有個女人好了解我 佢對我有恩 係我最低潮嘅日子扶番起我 為我做咗好多野 (男人最痛算這種)

10. 女人真係好撚攻心計 (蠟筆小新大笨象)

11. 樓主面皮真係唔係一般嘅厚
真正為你男朋友好嘅好似係嗰個第三者
ps樓主都係早日睇睇精神科好d (蠟筆小新大笨象)

12. 佢屋企好似有啲錢 住馬𩣑山私樓 (mxv)

13. 如果係共用ac 真係留名睇樓主比jac反起底 到而家個個都屌jac 個痴線樓主一定睇到好興奮 係估唔到流彈會中埋條仔 (蠟筆小新大笨象)

14. 見jac有呻過 知道樓主做埋好多野 但係carter一直包庇 就jac算有證據 都會比carter屌番轉頭 (蠟筆大新小笨象)

15. 我估 呢個mxv ac由頭到尾都係樓主一個人自導自演 (蠟筆大新小笨象)

16. 同jac唔係深交 但係佢係嗰啲好麻甩嘅人 又比較外向 佢喺ig爆過話自己咁怕麻煩一定唔會做咁多小動作 但係跟咗carter之後就見佢成日po啲負面野 (蠟筆大新小笨象)

17. 之前jac講過話就算有曬證據carter都唔會信係樓主開post (蠟筆大新小笨象) 因為Carter一早知係你條懵撚開po囉

18. 我連比撚埋隻豬人我都咁認 我真係唔覺得我仲有d咩係做咗唔敢認😂 (蔣志光)

性格爽朗又真又有義氣又有錢仲要好扑 邊度搵

笑到仆街 好有心機

btw早瞓呀 夜瞓身體差

俾個讚你先巴打

追到live估唔到成功開火擊殺2隻分身
我有一個睇法解釋點解jacq睇落似「人格分裂」
如果2年前一直都係c m 用開mxv呢個ac
而jacq係接觸連登呢樣野之後又向c要求一齊用呢個ac，
所謂人有我有性格。得手之後再改密碼令c m用唔返個ac，
繼而再開呢個po扮抹黑自己，然後用分身做打手令連登仔追擊m。

如果呢樣野成立就可以解釋點解jacq好似多重人格咁樣，講穿左佢只係一個想打心理戰嘅傻人一個。

其實只係一個癲婆。

上面d j語錄真係好好笑

打心理戰都要心理質素好先得架
見到個乜都唔知既ex上水就淆晒底
攞住幾好既牌都輸啦
不過佢都算好彩
個正印知都唔出黎督佢
佢先有機會可以玩到post9

個正印同隻狒狒幸福快樂過緊日子啦

屌我寫個服字

天水圍 小 王子
台灣 小 屁孩
擺明一樣竟然無ban到小屁孩

上面bin c bin到應一應

有d可能係正身打手，蔣生都可以係jacq朋友
另外jacq好似提過有精神科報告，其實有無真係拎過出黎？

除左兩隻手之外
我未見過佢所講既證據
次次都話有呢樣果樣證明
次次都走數
唔知佢話自己麻甩係唔係就係因為佢呢d大隻講既習慣呢

好想知佢邊方面麻甩同爽

講野果方面，同床上果方面掛

讀香港中學都算外國大？

咁如果屋企有幾層樓收租，都幾千萬身家，算唔算有錢就個個人唔同定義啦。

唔好咁啦你地

話唔定外國大果個係maggie
爽朗同真都係maggie
佢當左係自己

人地講就係
但出自自己把口就肉酸架啦
你幾時見有錢人會話自己好有錢？
同埋 住馬鞍山都話自己好有錢
叫中環個班情何以堪？

仲有過幾日影相上黎條數都未找

柒到

希望Jacquline 你可以成為下個royal級傳奇

連登痴線婆

好奇一問啫

你啱。
不過中環仲有舊樓，住嗰度都未必有錢，所以你應該用山頂做例子。

依家ban咗就大條道理唔使找數

連登多重影分身術

精華binc 皮已正

睇到好撚尷尬

J語錄

佢自己打出黎個下唔尷尬先royal級

Royal 級自大同痴線

royal級痴線婆

仲推緊

兩登史上最痴線既post
唔知未來5年有冇人可以超越佢呢

呢個post做乜鳩

好賤

幾時先有新進展

點解會多左個負皮嫁？

見到呢個係笑到仆街
最好笑係天水圍王子比神探踢爆左係分身仲要扮曬野叫小象還佢清白

jacq jacq 開新ac

Mxv
蔣
mkckm
台灣小屁孩

4個啱啱好

日日都忍唔住入一入嚟嘅我係唔係已經痴咗

我都係

已完

語錄真係睇一次笑一次

完左都忍唔住推

被bam之後byebye ‘’去澳洲開始新生活‘’。

哎呀 帶定頭盔先 廢時又要我道歉

Laugh often at jacq❤️

語錄太正

推下post先

jac可唔可以俾個isp我

每日都要上黎望一望

篇J語錄

live well, laugh often, love well❤

我覺得可以再搞大啲
啲人一click post淨係睇到啲cap圖都唔知邊個係jacq
梗係要將佢啲相放出嚟 等大家認識下佢丫嘛

完啦？

Scary, 分分鐘真係人格分裂三個都係Jac

原來post 1 已經用萬事剭個名幫自己

Ching好得閒搵

Btw佢真係好多電話卡 又smc 又csl 又英國卡 已經唔止三部

真係cos

Post 1 #13已出現

好撚搞笑

唔覺意講左真心話

舊mxv post又同一頁玩自問自答

睇咗咁耐覺得好似痴線 終於live到

因為佢最後一次上水都仲係好串
搞到我硬係覺得佢仲有分身

逐個click辛苦了

不過ban完都冇人敢上水啦

追左四日終於live

蔣志光呢個AC唔係係連登活躍好撚耐架啦咩

之前睇原post已經知係大獲野

開到9 件事都好似仲未完咁

黎黎去去都係j 好癲

係hack左

上水未

仲差兩頁就追曬
真係好撚痴線
呢幾日我一有時間就追
本身睇緊本書呢排都無睇
呢到仲好睇過本書 好撚獵奇

追到啲frd都知
有個frd嘅另一半仲要係maggie中學同學
但唔係好熟 無料爆

我諗就算呢個post完咗我都會間唔中去check雨jacq嘅ig 唔知點解好似真係識咗呢個人咁
雖然佢仲係串柒柒咁
不過代入佢角色去諗
好好地一個女仔 比個男仔又做sp又落仔又打佢又趕佢出去
真係唔抑鬱就奇
都係個句喇 去到澳洲要帶眼識人 唔好再咁天真喇
真愛係唔需要咁多小動作同遊戲架
希望快啲有人令你領略到呢一點喇

另外 諗返起自己平時係連登留嘅cm可以咁樣比人起返曬底真係好驚 雖然無做咩虧心事

i love 柴柴

好撚痴線
推爆佢

追左幾日終於追哂
追到人都癲

蕭詠瑜 hi

大家重好努力推

頂 無無聊聊㩒入嚟，睇post1 以為係普通三角關係不過有解碼情節咁姐，點知越睇越 真係cls 懸疑過懸疑片
btw如果個簡介可以再清晰d就好了，因為我都睇咗兩三次先get到 實在想更多人識得呢個royal級影分身

由初四開始追到依家 劇情真係峰迴路轉
H大神真係好犀飛利！ 十卜十卜

冇新劇情喇

初頭真係俾女主腳主導咗個形勢
但比利的出現真係好令意想不到 H大神的細心令成件事精彩咗好多

其實係相認post

Push

嘩你好得閒

偶爾見到又推下

得閒又推下

突然諗起呢個post
Jacq 你最近還好嗎

好懷念俾jacq姐撚既日子

你最近還好嗎Jacq?

咁就完咗新年半個月

隔一排又推吓

又差唔多一個月啦

jacq jacq 我好掛住你呀

最後即係點

見到又推下先

屌!!! 年初一睇到復活節都未睇完!!!!

果段hi rc be of vd qy og of p p of wr nq mv yg at hi
解：我只愛你好掛住你 心心 你點解要離開我

有人解左就當我冇講 冇追文sor

解咗好耐喇

我追足9個posts, 點睇都係jacq係big boss
但究竟王沅君絲打點起到正印IG...

Shit自膠
啱啱追多次post1

mxv出左新post

痴線又bin c

有沒傳送門
想過去打聲招呼

有冇人覺得係外國讀書班人真係好戇鳩

家姐成日帶條仔番屋企

mxv 又利申宜家係英國讀緊大學

點解會咁得閒睇佢有無新po[sosa]

問樓上

咁岩見到

有咩

[member]佢ig仲有Carter啲相[member]